有冇人執到個銀包

綠色tough, 溶溶爛爛, 有身份證，回鄉證，學生證， 今日五點喺 葵涌運動場唔見，執到唔該tg: ，薄酬。希望有好心巴絲！！

Push

希望有好心人！

推

幫推

唔該啊Ching